{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042437",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 호텔 쁠랑"
    },
    "text": "安城フランホテルは計45室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 ホテルは新型コロナウイルス感染症に対応するため、毎日強化された殺菌消毒および防疫システムを運営しています。 客室寝具は絶対に再利用されず、無毒性と環境にやさしいインテリア資材を使用して清潔な衛生管理を提供します。 全客室禁煙で、スナックバーではホットアイスコーヒー、チョコレート、お菓子、キャンディーなど様々な商品をご提供しております。 また、マニキュア、コットン、爪セット、レニュー、コンタクトケース、アイコン溶液、ヘアアイロンなどを無料でレンタルできます。 客室はイギリス産ローレンウィリアムズマットレスとクイーンサイズのベッドで構成されており、退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 客室は2名まで利用可能で、ツーウィン客室は追加料金を払って最大3名まで利用できます。 しかし、高声放歌、放歌、または喧騒な行為、飲み過ぎなど他の宿泊客の邪魔になる行為をする場合、ホテルは退室を要求することがあります。 未成年者や身分証明書を提示していないお客様は入室できず、徒歩専用客室、駐車混雑などに注意してください。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、未成年者は利用できません。 ホテルは未成年者の利用を厳しく禁止しており、身分証明書をお持ちでない場合は出入りできません。 また、客室を損傷した場合、全ての責任はお客様にあり、客室内での調理行為や風船、ろうそくの飾り付け行為も絶対に禁止されています。 訪問者はプランホテルを清潔で便利な場所に位置するホテルと評価し、親切なスタッフがプロフェッショナルなサービスを提供することに満足しています。 客室は広くて清潔で、必要なすべての便益施設を提供しており、無料Wi-Fiも迅速かつ安定的です。 プランホテルは様々な旅行目的に適しており、安城を訪れるすべての旅行者におすすめのホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "安城フランホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "安城フランホテルは計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "安城フランホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルは新型コロナウイルス感染症に対応するために何を行っていますか？",
            "answer": "安城フランホテルは毎日強化された殺菌消毒および防疫システムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルではどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "安城フランホテルではイギリス産ローレンウィリアムズマットレスとクイーンサイズのベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルの客室は何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "安城フランホテルの客室は2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、安城フランホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルではアーリーチェックインやレイトチェックアウトを利用できますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、安城フランホテルの駐車場は利用できます。ただし、1部屋につき1台までとなります。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、安城フランホテルでは未成年者の利用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "安城フランホテルの客室内で何か制限がありますか？",
            "answer": "はい、客室内では他の宿泊客の邪魔になる行為や客室の損傷を引き起こす行為は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 467
    }
}